一旦發現dioxin 在港超標，是否可以要求各國撤僑？

如題，本人有加拿大 葡萄牙 及bno 護照

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

我同你結婚 你帶埋我走丫

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動

88

香港未有同性結婚

p